aka去關帝廳還神？

但同場有沙田me